+++
title = "&#171;Кубок вМоГоТУ&#187;: 3 дня до окончания регистрации"
date = 2011-10-20T10:48:11
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_18980/"
permalink = "/post_18980/"
categories = [ "Анонс мероприятий", "Турниры",]
slug = "kubok-vmogotu-3-dnia-do-okonchaniia-registratsii"
aliases = [ "/post_18980", "/post_18980",]
type = "post"
tags = []
+++

Добрый день!



Регистрация на наш фестиваль <a href="http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-11.htm" rel="nofollow">http://bmstu.ru/~brain/BMSTU-vMoGoTU-11.htm</a> закрывается через 3 дня. Поэтому поспешите, если вы собираетесь принять в нём участие.



Чемпионат лицензирован в МАК, синхрон согласован.



Для статуса эКР городов, регионов и команд набралось с гаком, а вот по Межрегиональному турниру ситуация менее оптимистичная, поэтому спасти его может только чудо (точнее еще с десяток чудесных студенческих команд не важно из какого города, которые успеют зарегистрироваться в срок).



Этапом Межвузовского чемпионата Москвы наш турнир, по-видимому, не станет, т.к. сам этот чемпионат пока никто проводить в столице не собирается.



=============================== .   



ВОПРОСНИКАМ: наш торт практически готов, но пока не украшен розочками. Если у вас таковые имеются - шлите незамедлительно на dbs AT zmail tochka ru . Наиболее вкусные будут вкусно оплачены.